陳小春呢個偽人有冇人記得?

蛇鼠一窩

山雞支持黑社會
合理

帶綠帽

黑社會幫黑社會有咩問題

佢依家真係出少句聲當幫忙

惠州政協吖嘛

洪興就黎收皮 連蔣生都比人捅

蔣生的確被收皮焦土萬歲！

靠香港成名再出賣香港推隻何妖上位
元朗事件佢有份造成

縮都縮唔切